[
  {
   "titulo":"Configuración de Woocommerce",
   "contenido": "<div class=\"container\">\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<h3>Importante<\/h3>\n\t\t\t<p>Antes de configurar el plugin de env\u00edos Pakke es importante que configure su tienda en woocommerce, esta ayuda solo se enfocar\u00e1 en explicar aspectos generales de Woocommerce relacionados con Pakke Env\u00edos. Para m\u00e1yor informaci\u00f3n acerca de c\u00f3mo configurar y operar correctamente su tienda en Woocomerce favor de referirse a la documentaci\u00f3n oficial de Woocommerce.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>Dar clic en la opci\u00f3n ajustes de Woocommerce en el men\u00fa lateral<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-img1.jpg\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajustes Woo 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>En la pesta\u00f1a General deber\u00e1 ingresar los datos de la direcci\u00f3n de env\u00edo de su tienda, estos datos deben coincidir con los datos que ingrese en la configuraci\u00f3n del plugin de Pakke Env\u00edos (ver apartado Configuraci\u00f3n del Plugin).<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-woo-img1.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajustes Woo 2\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>Guardar los cambios y dar clic en la pesta\u00f1a Env\u00edo<\/p>\n\t\t\t<p>En la pantalla de Zonas de env\u00edo dar clic en el bot\u00f3n A\u00f1adir Zona de Env\u00edo, al hacerlo se desplegar\u00e1 un formulario para configurar la nueva zona de env\u00edo.<\/p>\n\t\t\t<br>\n\t\t\t<p>En el nombre de la zona agregar el texto con el que identificar\u00e1 dicha zona, por ejemplo: M\u00e9xico, CDMX o Zona metropolitana<\/p>\n\t\t\t<p>En el campo de Regiones de la zona deber\u00e1 agregar los pa\u00edses o estados que estar\u00e1n dentro de la zona de env\u00edo. <\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-woo-img2.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajustes Woo 2\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>En la opci\u00f3n M\u00e9todos de Env\u00edo dar clic en el bot\u00f3n A\u00f1adir m\u00e9todo de env\u00edo, al hacerlo se desplegar\u00e1 una ventana donde deber\u00e1 seleccionar el m\u00e9todo de env\u00edo asignado a la zona, en este caso seleccionar Pakke y dar clic en el bot\u00f3n A\u00f1adir m\u00e9todo de env\u00edo para cerrar la ventana.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-woo-img3.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajustes Woo 2\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>El m\u00e9todo de env\u00edo Pakke se ha a\u00f1adido a la nueva zona de env\u00edo<\/p>\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-woo-img4.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajustes Woo 2\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>" 
  },
  {
    "titulo":"Configuración del Plugin",
    "contenido": "<div class=\"container\">\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>Dar clic en la opci\u00f3n ajustes de Woocommerce en el men\u00fa lateral<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-img1.jpg\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajutes 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t\t<p>Una vez dentro de la p\u00e1gina principal de configuraci\u00f3n de Woocommerce, dar clic en la pesta\u00f1a Env\u00edos<\/p>\n\t\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-img2.jpg\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajutes 2\" \/><\/p>\n\t\t\t\t<p><br\/>En la secci\u00f3n de pagos dar clic en la opci\u00f3n Pakke del men\u00fa secundario<\/p>\n\t\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-img3.jpg\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajutes 3\" \/><\/p>\n\t\t\t\t<p><br\/>Se desplegar\u00e1 un formulario con los campos requeridos para configurar el plugin correctamente<\/p>\n\t\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-img4.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajutes 4\" \/><\/p>\n\t\t\t\t<br\/><br\/>\n\t\t\t\t<h3>Datos generales de la cuenta<\/h3>\n\t\t\t\t<p>Ingresar la API KEY (llave de API) de su cuenta Pakke. Una vez qyue ingrese el dato dar clic en guardar cambios.<\/p>\n\t\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-img5.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajutes 5\" \/><\/p>\n\t\t\t\t<p><small>*Para mayor informaci\u00f3n de c\u00f3mo obtener su API KEY ingrese al portal del cliente. <a href=\"https:\/\/seller.pakke.mx\/login\" target=\"_blank\">Portal del Cliente<\/a><\/small><\/p>\n\t\t\t\t<p>Una vez que la API KEY es validada, el estatus de la API cambiar\u00e1 a <span class=\"text-success\"><strong>CORRECTO<\/strong><\/span><\/p>\n\t\t\t\t<br\/>\n\t\t\t\t<br\/>\n\t\t\t\t<h3>Datos del Vendedor<\/h3>\n\t\t\t\t<p>Ingrese los siguientes datos para configurar el sistema de env\u00edos:<\/p>\n\t\t\t\t<p>Nombre del vendedor, Email, Tel\u00e9fono fijo y Tel\u00e9fono celular<\/p>\n\t\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-img6.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajutes 6\" \/><\/p>\n\t\t\t\t<br><br>\n\t\t\t\t\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>" },
  {
    "titulo":"Seleccionar Tipo de Servicio",
    "contenido":"<div class=\"container\">\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>Puede configurar sus env\u00edos con cualquiera de las 2 opciones disponibles, Monto Fijo o Din\u00e1mico.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-img7.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajutes 7\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>Dar clic en la opci\u00f3n desplegable para seleccionar el tipo de env\u00edo a configurar.<\/p>\n\t\t\t\t<p>Si selecciona la opci\u00f3n Monto Fijo, deber\u00e1 ingresar la cantidad en el campo correspondiente.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-img8.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajutes 8\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>Si selecciona la opci\u00f3n Din\u00e1mico, puede ingresar una cantidad a manera de margen extra en la cotizaci\u00f3n, dicha cantidad se sumara al costo de env\u00edo que se obtenga de Pakke al momento de generar la cotizaci\u00f3n.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-img9.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajutes 9\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><small><strong>NOTA!:<\/strong> Las cantidades ingresadas deberan ser en moneda nacional (MXN), no se admiten porcentajes.<\/small><\/p>\n\t\t\t<br\/>\n\t\t\t<br\/>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>"
  },
  {
    "titulo":"Habilitar Tipos de Servicio",
    "contenido":"<div class=\"container\">\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<h3>Tipo de servicio para cotizaci\u00f3n din\u00e1mica<\/h3>\n\t\t<p>Usted podr\u00e1 seleccionar los tipos de servicio que ofrece Pakke de igual forma podr\u00e1 modificar las etiquetas que se muestran a su cliente en el proceso de compra.<\/p>\n\t\t<p>Para activar o desactivar los servicios solo dar clic en el servicio que dese, se cambiar\u00e1 a color verde la imagen indicando que el servicio se encuentra activo.<\/p>\n\t\t<p>Para modificar las etiquetas de los servicios solo ingrese el texto en los campos correspondientes al servicio.<\/p>\t\t\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-img10.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajutes 9\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>"
  },
  {
    "titulo":"Dirección de Origen",
    "contenido":"<div class=\"container\">\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t<p>Deber\u00e1 ingresar los datos de la direcci\u00f3n desde donde realizar\u00e1 el env\u00edo, esto es para que el cotizador de Pakke pueda generar una cotizaci\u00f3n de manera correcta.<\/p>\n\t\t<p>Es muy importante que ingrese los datos requeridos, de lo contrario se podr\u00edan generar cotizaciones de env\u00edo con un costo superior o inferior al que deber\u00eda.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-img11.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajutes 11\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>"
  },
  {
    "titulo":"Administración de Paqueterías",
    "contenido":"<div class=\"container\">\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t<p>Para habilitar las paqueter\u00edas con las que quiere trabajar solo de clic en el nombre de la paquetr\u00eda, el \u00edcono cambiara a color verde el cual indica que dicha paqueter\u00eda se encuentra activa.<\/p>\n\t\t<p>Las paqueter\u00edas activas ser\u00e1n las que se consideren a la hora de realizar una cotizaci\u00f3n con Pakke.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/ajustes-img12.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Ajutes 12\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>"
  },
  {
    "titulo": "Administración de Guías",
    "contenido": "<div class=\"container\">\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t<p>En la pesta\u00f1a de env\u00edos usted podr\u00e1 visualizar el listado de los pedidos que se han generado en su tienda, se mostrar\u00e1 el ID o N\u00famero de pedido, el estatus de la gu\u00eda, fecha de creaci\u00f3n del pedido, fecha de generaci\u00f3n de la gu\u00eda, n\u00famero de gu\u00eda, courier y servicio.<\/p>\n\t\t<p>Esta pantalla es meramente informativa, para ver el detalle del pedido dar clic en el ID o n\u00famero de pedido.<\/p>\n\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/guias-img1.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Guias 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\tEn la p\u00e1gina de detalle de pedido se visualizar\u00e1 el espacio designado para los env\u00edos con Pakke.\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/guias-img2.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Guias 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>"
  },
  {
    "titulo": "Pedidos con envío de costo fijo",
    "contenido": "<div class=\"container\">\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>En el proceso de checkout o finalizar compra se desplegar\u00e1 la opci\u00f3n de env\u00edo con costo fijo, la cantidad que haya ingresado en la configuraci\u00f3n ser\u00e1 la que se despliegue.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/proceso-compra-img1.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Guias 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>Una vez generado el pedido podr\u00e1 visualizar el detalle dentro del administrador de la tienda > WooCommerce > pedidos<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/guias-img2.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Guias 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<h4>Cotizaci\u00f3n previa<\/h4>\n\t\t\t<p>Al generarse el pedido se realizar\u00e1 una cotizacion previa con Pakke Env\u00edos, en el caso del tipo de servicio con costo fijo se selecciona la mejor opci\u00f3n de env\u00edo, podr\u00e1 genera la gu\u00eda a partir de los datos previamente almacenados dando clic en el bot\u00f3n de Generar Gu\u00eda.<\/p>\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/proceso-compra-img2.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Guias 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<h4>Cotizaci\u00f3n manualmente<\/h4>\n\t\t\t<p>Si no desea utilizar los datos de la cotizaci\u00f3n previa, puede ingresar los datos del paquete tales como alto, ancho, largo y peso, dar clic en el bot\u00f3n cotizar para que Pakke Env\u00edos despliegue las opciones de env\u00edo disponibles\u00b4.<\/p>\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/proceso-compra-img3.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Guias 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>Pakke Env\u00edos desplegar\u00e1 las opciones para realizar su env\u00edo, se indica la mejor opci\u00f3n mediante un \u00edcono de color verde, usted podr\u00e1 seleccionar el servicio que m\u00e1s le convenga para realizar el env\u00edo, de clic en el bot\u00f3n Generar Gu\u00eda o bien en el bot\u00f3n Cancelar para cerrar las opciones.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/proceso-compra-img4.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Guias 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>Una vez generada la gu\u00eda se desplegar\u00e1 en el apartado Gu\u00edas Generadas, de igual forma podr\u00e1 ver la informaci\u00f3n del pedido y la gu\u00eda generada en el panel de administraci\u00f3n de Pakke Env\u00edos en la pesta\u00f1a Env\u00edos<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>"
  },
  {
    "titulo": "Pedidos con envío dinámico",
    "contenido": "<div class=\"container\">\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>En el proceso de checkout o finalizar compra se desplegar\u00e1n las opciones que se tengan disponibles de acuerdo a la configuraci\u00f3n que previamente realiz\u00f3 en los ajustes de Pakke Env\u00edos, dependiendo de las paqueter\u00edas seleccionadas y los tipos de servicio seleccionados ser\u00e1n las opciones que se le desplieguen al cliente.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/proceso-compra2-img1.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Guias 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>Una vez generado el pedido podr\u00e1 visualizar el detalle dentro del administrador de la tienda > WooCommerce > pedidos<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/guias-img2.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Guias 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<h4>Cotizaci\u00f3n previa<\/h4>\n\t\t\t<p>Al generarse el pedido se realizar\u00e1 una cotizacion previa con Pakke Env\u00edos, en el caso del tipo de servicio din\u00e1mico se mostrar\u00e1 la opci\u00f3n que el cliente haya seleccionado o bien la \u00fanica opci\u00f3n disponible que se haya mostrado en el proceso de compra, podr\u00e1 genera la gu\u00eda a partir de los datos previamente almacenados dando clic en el bot\u00f3n de Generar Gu\u00eda.<\/p>\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/proceso-compra2-img2.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Guias 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<h4>Cotizaci\u00f3n manualmente<\/h4>\n\t\t\t<p>Si no desea utilizar los datos de la cotizaci\u00f3n previa, puede ingresar los datos del paquete tales como alto, ancho, largo y peso, dar clic en el bot\u00f3n cotizar para que Pakke Env\u00edos despliegue las opciones de env\u00edo disponibles\u00b4.<\/p>\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/proceso-compra-img3.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Guias 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>Pakke Env\u00edos desplegar\u00e1 las opciones para realizar su env\u00edo, se indica la mejor opci\u00f3n mediante un \u00edcono de color verde, usted podr\u00e1 seleccionar el servicio que m\u00e1s le convenga para realizar el env\u00edo, de clic en el bot\u00f3n Generar Gu\u00eda o bien en el bot\u00f3n Cancelar para cerrar las opciones.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p><img src=\"..\/wp-content\/plugins\/pakke\/admin\/img\/docs\/proceso-compra-img4.png\" class=\"img-thumbnail img-fluid\" alt=\"Guias 1\" \/><\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t<p>Una vez generada la gu\u00eda se desplegar\u00e1 en el apartado Gu\u00edas Generadas, de igual forma podr\u00e1 ver la informaci\u00f3n del pedido y la gu\u00eda generada en el panel de administraci\u00f3n de Pakke Env\u00edos en la pesta\u00f1a Env\u00edos<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>"
  }
]